有個on9仔係葵涌跌左身分證卡套

果個on9仔就係我

唔該各位巴打有冇係3月18號 12點左右係葵涌邨行去葵興地鐵站附近既路執到一個卡套？
入面有身分證 八達通 回鄉證 同 學生證

有個人執到之後 打電話返去學校，學校send email黎過佢會係上星期交去房屋署
但係到今日房屋署都話冇收到

請問有冇巴打執到呀

仲帶歡樂卡出街 抵死

果張擺開係個卡套 冇返過大陸幾年
Btw 唔該巴打

唔該巴打幫手推

幫推

多謝巴打

有冇問過學校係咪真係送咗呀？

學校剩係幫手轉達個 msg
Send email問返學校 話冇留電話

多謝咁多位巴打

政府Home office唔得閒俾返你

放工推

點解成日都會有人覺得唔見野post上連登會搵得返

有人打埋去學校做咩唔跟住學校條線去搵 走返上連登大海撈針

咁撚多學生雞上連登
果然係兒登

打左 但係學校話冇計